唉屌 啱啱愛回家個呃人個方法 我都中過招

之前返返吓工 有個客話佢身上無錢 問我借20蚊搭車 我見佢咁慘 畀咗100 又叫我畀電話佢 話一有錢就畀返我 我話唔使 所以無畀電話佢 點知佢之後有返嚟 但無畀返錢我

有次出地鐵站 有個大陸人話佢無錢食飯 見佢講到咁慘 諗住畀50 點知無散紙 拎咗100 我一拎出嚟 都未出聲 佢就搶咗去

今日睇完愛回家 先知原來係呃人⋯

肩肩原來咁撚蠢

應該要黑住面行啲人唔會敢問你嘢

肩肩好可愛

有個人問我借錢搭車 我見佢咁慘 俾咗5蚊佢 佢問我 咦？你唔係要上車啦咩？ 我話我等緊人 搞到佢要扮走冇得係嗰度呃

不嬲

分手啦